KOL suechang撐中國

見到好多KOL支持反送中 諗住去山東大媽到睇下佢有咩發表 點知佢用韓國同中國國旗 佢係咪做山東婆做上腦 唔記得自己喺香港生存緊

Who

佢個friend丁丁呢幾日仲落場運物資 睇黎今次要割席了

其實好想知佢地咩事要拆夥

唔記得遮自己個樣?